Projeto da 4Elementos

O projeto consiste em uma landing page, que utiliza de uma API para os envios de e-mails.

Projeto foi cancelado pelo cliente, pórem, encontra-se basicamente finalizado, faltando apenas alguns ajustes.

Live on:https://4elementos.diogomachado.site/